818不獲不反對通知書有感

大家好。我係一個由六月發夢到今日嘅人
經過近日嘅銅鑼灣、機場
大家都知道狗同支那有安排二五喺大家身邊
首先聲明。唔係想分化，亦唔係想話中唔中計
但機場一事 對家係有啲計

難免會諗
818大家應該有共識，今次係和理非遊行，未必需要勇武，但依然不獲不反對通知書，除咗想減少和理非嘅人數，令到件事睇落無咁大影響力之外，仲想派二五去煽動群眾去佔領道路，再從中生事，再砌示威者生豬肉

當然818我會到場，現場大家有咩決定我都會支持，我亦都會選擇身邊嘅人都係自己人。主要其實係想諗下點樣可以星期日有更多嘅人出嚟，更重要嘅係保護身邊嘅人

其實我都唔知自己講緊乜，大家鍾意睇完就算又好，俾負皮都好，我都唔想再有兄弟出事

Btw
齊上齊落。不分化。不指責。不割蓆
818見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

818 和理優 日 行坐企，
所有 其他行為 入晒 警 25 仔數